「Unfriend Challenge 遊戲」大家一齊邀請朋友黎玩啦

玩法：去IG TAG 3個自己朋友，challenge 佢要unfriend 3個like 左某一個不受歡迎Facebook page 嘅朋友，之後果位朋友可以再tag 3個朋友，一路玩落去

大家一齊黎玩啦

連登啲人都冇fd

做咩姐你

擺明係好人黎啦
其實係為左Unlike鋪路
冇Like點Unlike?